.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "EBOOK-EDIT" "1" "janvier 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
ebook-edit \- ebook-edit
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
ebook\-edit [opts] [path_to_ebook] [name_of_file_inside_book ...]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Lance l’outil d’édition de livre calibre. Vous pouvez optionnellement spécifier également les noms des
fichiers dans le livre qui devront être ouverts  automatiquement pour l’édition.
.sp
Chaque fois que vous passez à \fBebook\-edit\fP des arguments comportant des espaces,  entourez l’argument à l’aide de guillemets. Par exemple: «\ /some path/with spaces\ »
.SH [OPTIONS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Détacher du terminal de contrôle, s\fB\(aq\fPil y en a un (linux uniquement)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
affiche ce message d\fB\(aq\fPaide et quitte
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
affiche le numéro de version du logiciel et quitte
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
